見到人結婚生仔得啖笑

一個人自由自在咪幾好 自己綁住自己好咩

香港窮人咪撚生仔害人

關你撚事咩

本身想正評，以為講緊香港而家局勢，屌，原來內容咁撚on9

香港人如果想移民就咪撚俾呢啲野綁住

如果咁多位香港人可以做到唔結婚唔生仔
我敢講成個城市會好好多

你有冇朋友先 ?

你肯定你朋友會陪你過世 ?

點解要搵人過世
一個人如果做到冇感情生活好好多

人年紀越大
心態會轉變

你依家解決寂寞既方法
當你大多十年 二十年
未必會work. 到時你就咩叫寂寞

唔好葡萄人啦

人類25-50先係收成期
開始有錢做自己想做嘅野

但我睇到嘅係大部分人都因為結婚生仔而綁住自己

我會尊重佢地嘅決定
雖然我完全唔明點解要咁做

係香港依個咁高壓既環境先係咁咋嘛

你講既錢， 成就， 係畀帶畀你快感

係彌補唔到有一個終身伴侶既幸福感覺架 ching.

生仔就免啦
自己都未必照顧得好
仲要而家無未來

結婚都想有人共同進退
互相關心

或者可能真係會有果種感覺
但係有果種感覺前
你面對嘅負擔 不穩定因素 失去嘅野係更加多
一個你覺得嘅幸福感覺而失去咁多野
值得咩

而家結完婚都會可能離婚

你未遇到姐

樓主可能現時事業 揾錢方面比較成功
人地就愛情 生活比較成功
人人有唔同選擇
最緊要自己開心

大家想要嘅嘢唔同姐

你都傻嘅
唔結婚點生仔?
唔生仔咁點繼承你老豆副身家同生意?
尤其你有兄弟姊妹
陣間佢哋是但一個早過你咇個仔出嚟你就屙撚
隨時分都唔輪到你先

好人好姐都會猝死
無人知架